有冇人記得以前有套動畫叫日常

以前中學嗰陣第一次睇
開頭睇覺得有啲無聊
但睇落去就覺愈嚟愈痴線

搞笑動畫既神枱級作品

男子高中生版仲好笑

呢套野真係洗滌心靈 睇完咩唔開心都無哂

係咪有幕係個女主畫BL漫唔可以比人知 跟住邊個睇到就撻邊個

男子高中生的日常就幾好笑
日常個人覺得幾無聊唔係幾好笑

痴線作畫

咁你可以睇埋女高中生的虛度日常

畫bl俾人發現嗰到

京ani

動畫睇日常
漫畫睇四葉妹妹
人人都睇就會世界和平

𠵱集都幾痴線，校長係咁畀隻馬鹿撞都冇事

同意，日常完全對唔到我電波
男高就笑到我肚痛

我反而覺得日常好笑過男高 依家都間唔中抽集翻睇

日常我真係唔識笑 尤其博士D劇情,
反而男高就算就咁諗返文學少女D劇情都會傻笑